{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 오마드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2人基準です。 特殊客室であるパーティールームなどは、直接人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、全客室PCを備え、またはゲーミングルームが用意されており、特定の客室には2台のPCが完備されています。 すべての客室には58インチのUHDスマートテレビがあり、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。 利用時間は7時から9時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室PCを備え、またはゲーミングルームが用意されており、特定の客室には2台のPCが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には58インチのUHDスマートテレビがあり、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "テレビの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は7時から9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 445
    }
}